【突發】一架政府飛行服務隊直升機飛往深圳！

一架政府飛行服務隊直升機飛往深圳！

壞疑送中直升機！

其實唔出奇 成日離開本港水域飛出南海救人

傳召林奠

哇

又話好多地方封關唔俾人入境又剩，點解仲成個天空都係飛機

好似喺東平洲調咗頭喎

貨機

其實係咪標錯，話深圳land, 但仲係香港